今時今日重有冇父母會改自己細路個名做牙強?

忽發奇想

改名師

國強！！！